發夢劏開左條頸 但死唔去

連發夢都咁失敗

現實劏多次

唔夠膽